林鄭辦公室電話號碼

不在香港，唔係好知。
有冇人可以話我知依個電話係用黎做咩既呢?

無嘢嘅